［英］［Matrix]科學家發現點upload知識入嗰腦

Feeding knowledge directly into your brain, just like in sci-fi classic The Matrix, could soon take as much effort as falling asleep, scientists believe.

Researchers claim to have developed a simulator which can feed information directly into a person’s brain and teach them new skills in a shorter amount of time, comparing it to “life imitating art”.

They believe it could be the first steps in developing advanced software that will make Matrix-style instant learning a reality.

In the neo-noir sci-fi classic, protagonist Neo is able to learn kung fu in seconds after the martial art is ‘uploaded’ straight to his brain.

Researchers from HRL Laboratories, based in California, say they have found a way to amplify learning, only on a much smaller scale than seen in the Hollywood film.

They studied the electric signals in the brain of a trained pilot and then fed the data into novice subjects as they learned to pilot an aeroplane in a realistic flight simulator.

The study, published in the journal Frontiers in Human Neuroscience, found that subjects who received brain stimulation via electrode-embedded head caps improved their piloting abilities and learnt the task 33 per cent better than a placebo group.

“Our system is one of the first of its kind. It's a brain stimulation system,” explained Dr Matthew Phillips.

"It sounds kind of sci-fi, but there's large scientific basis for the development of our system.

"The specific task we were looking at was piloting an aircraft, which requires a synergy of both cognitive and motor performance.

[b]"When you learn something, your brain physically changes. Connections are made and strengthened in a process called neuro-plasticity.

“It turns out that certain functions of the brain, like speech and memory, are located in very specific regions of the brain, about the size of your pinky.”

Dr Matthews believes that brain stimulation could eventually be implemented for tasks like learning to drive, exam preparation and language learning

“What our system does is it actually targets those changes to specific regions of the brain as you learn,” he added.

“The method itself is actually quite old. In fact, the ancient Egyptians 4000 years ago used electric fish to stimulate and reduced pain."[/b]

“Even Ben Franklin applied currents to his head, but the rigorous, scientific investigation of these methods started in the early 2000s and we're building on that research to target and personalise a stimulation in the most effective way possible.

“Your brain is going to be very different to my brain when we perform a task. What we found is … brain stimulation seems to be particularly effective at actually improving learning.”

Meanwhile, a recent study found that intelligent people are more easily distracted at work.

What kind of narcissist are you? Take the test.

正 訓覺果陣可以準備聽日開會既野

Chuck既Intersect

窮撚正式玩撚完

要首先有人準備咗聽日開會嘅嘢，再拎佢嘅腦電波，再植入落你度。會唔會你自己睇仲快

如果真係成功 咁幾十年後出世d 人真係幸福 可以唔駛讀書

連讀書都俾有錢仔屈機

正，唔識練都變到好好打

將會變成matrix世界，人類被電腦控制

有錢人既時間重要過錢
窮人只好

支那會用來upload套毛語錄俾所有細路

窮人就係提供腦電波個個

到時可以真正洗腦

其實好懷疑究竟分唔分得開啲腦電波 比如話我背哂成本毛語錄，但我一邊背一邊覺得戇鳩。咁要拎我啲腦電波去植入個陣分唔分得開「毛語錄好戇鳩」個部份

會唔會整到inception
連價值觀都改埋

就算植入左
會唔會都需要時間去搵/去組織/去回憶 加入腦既內容先？

可能到時會分呢d腦電波夠唔夠乾淨純正
我覺得遲早都做到
不過到時高質既可能俾有錢佬玩晒

梗係最聰明果個準備

女主角好好j

假的，揾返原來篇paper ﹐意思唔係咁
同埋果本journal紀錄都幾不良，可信度唔高